加藤屋要人！！！

加藤屋真係抵食又好食
$15一個飯去邊到搵
又多款式啲汁又可以任加

最重要係
良心企業
吉野家等執笠啦！一啖飯加個濕9蛋卷收我廿蚊？

每個星期起碼食2次

日日食
他朝一日呢件事過咗都唔好唔記得佢

幾遠都去食

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

火鍋仲埋鼓油 吉野家都冇

兩次咁少

食第三日了
今日排左成個鐘
好多手足食

好食嘅野一定要開心share

排隊有啲耐
現場手足有啲燥

食到佢開分店

可能唔夠食材/人手
太好食了

其實證明咗香港人唔會忘記果啲幫過我地嘅良心企業
有啲感動

其實係未有邊爐食，夜晚食果陣無show出嚟

有wo 你係去邊間見唔到？
仲要超級好食

元州街，行入去拎飛，點知聽到姨姨同個客講啲雞買哂...忍唔住笑咗幾聲

我諗佢應該係第一次有賣哂呢個情況

聽日去食

唔止聽日 後日都係

可能平時小人入貨少，不過最驚訝係啲姐姐忽然嚟咗咁多人支持食窮加藤屋

我估佢地都冇諗過咁多人入黎食
因為之前都冇遇過

其實真係幾好食係衰在唔夠宣傳

其實我好耐之前係西九見過
但門口太7所以先走咗
呢幾日食返真係好好食
屌打吉野家

希望之後一路都記得佢
唔好貪新忘舊